{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040086",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "가온길"
    },
    "text": "儀旺市ワンソンモッソギル149に位置するコン豆腐料理専門店は、新鮮な豆腐を使用して健康でおいしい料理を提供しています。 2TV生生情報(手豆腐定食)に出演した食堂として知られています。 レストランの営業時間は毎日11:00~21:00で、毎週火曜日はお休みです。 ただし火曜日が祝日の場合は翌日はお休みとなります。 このレストランで提供するメニューは、さまざまな種類の豆腐鍋や豆腐料理、豆腐ポッサム、ゆで肉などです。 豆腐鍋の値段は15,000ウォンで、豆腐チャグリとゆで肉は15,000ウォン、豆腐ポッサムは32,000ウォン、豆腐は12,000ウォンです。 栗マッコリは、テーブルにつき1やかんを無料で提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこに位置していますか？",
            "answer": "このレストランは儀旺市ワンソンモッソギル149に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランの営業時間は毎日11:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは週に何日営業していますか？",
            "answer": "このレストランは週に6日営業しています。火曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "火曜日が祝日の場合は、このレストランはどうなりますか？",
            "answer": "火曜日が祝日の場合は、翌日はお休みとなります。"
        },
        {
            "question": "このレストランで提供するメニューは何ですか？",
            "answer": "このレストランで提供するメニューは、さまざまな種類の豆腐鍋や豆腐料理、豆腐ポッサム、ゆで肉などです。"
        },
        {
            "question": "豆腐鍋の値段はいくらですか？",
            "answer": "豆腐鍋は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豆腐チャグリとゆで肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "豆腐チャグリとゆで肉は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豆腐ポッサムの値段はいくらですか？",
            "answer": "豆腐ポッサムは32,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豆腐の値段はいくらですか？",
            "answer": "豆腐は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "栗マッコリはどのように提供されますか？",
            "answer": "栗マッコリは、テーブルにつき1やかんを無料で提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 341
    }
}